[有直播睇又有得入場] 港超同菁英盃有得入場無人講

香港足球總會宣佈本星期六起重新開放予球迷入場及下周賽程調動

隨著政府開始逐步有序放寬社交距離措施，而香港足球總會（足總）亦理解球迷渴望入場觀看賽事，一直與政府緊密溝通，希望於符合公共衛生安全的情況下安排球迷入場。由於政府已就體育處所作出最新指引，足總可於符合有關指示的規定及限制下舉辦港超聯賽事，足總現宣佈於2月20日（星期六）起的賽事開始重新開放予球迷入場，按照政府規定下佔用座位不得超過座位數目的一半，及同一行座椅不可有連續超過4張座椅被佔用。

首場重新開放予觀眾入場之賽事為菁英盃分組賽，將安排於2月20日（星期六）下午三時正於小西灣運動場展開，對賽球隊為冠忠南區對愉園，而第二場將於同日晚上七時正於旺角大球場舉行，由傑志對天水圍飛馬。賽事門票將於比賽當日於比賽場地的售票處發售，門票票價一律收80元正，特惠票一律收30元正（特惠票數量有限，售完即止）。場內售票時間由開賽前90分鐘起，直至下半場鳴笛開賽為止。

足總將遵循政府及本會醫藥委員會的條例及建議，於比賽場地實施相應的衛生防疫措施，安排大致與本季季初相約，包括每名觀眾進入比賽場地前均需必須填寫由足總安排之健康申報表［包括網上版或即場填寫，而有關健康申報表內已包含政府要求登記入場人士姓名、聯絡電話及入場的日期及時間］及接受體溫檢查，與此同時，入場觀眾亦可自行選擇使用「安心出行」流動應用程式，以便利的數碼工具自行記錄自己進出不同場所的時間。若日後發現用戶曾和確診者在相約時間到訪過同一場所，流動應用程式會向用戶發出通知。若用戶不幸確診，其在應用程式內儲存的出行記錄亦可協助衞生防護中心進行流行病學調查，追尋其他密切接觸者。

此外，入場人士必須於球場範圍內正確佩戴口罩，於場內不可進食，但可飲用杯裝及紙包裝飲品(由於保障個人衛生關係，場內將不提供即棄杯予球迷使用)。

本會考慮到廣大球迷的需要，全力支持復賽的超聯球會，東網為閉門賽事安排直播，讓所有球迷於本會官方社交平台及媒體伙伴平台全程免費及即時觀看賽事。
From: 足總官網

拉

全部都假波 香港運動員垃圾 拉

菁英盃分組賽
2021-02-20 冠忠南區 vs 愉園 B組 小西灣運動場 15:00
2021-02-20 傑志 vs 天水圍飛馬 A組 旺角大球場 19:00
2021-02-21 晉峰 vs 東方龍獅 B組 小西灣運動場 15:00
2021-02-21 理文 vs 標準流浪 A組 旺角大球場 19:00

菁英盃準決賽
2021-02-24 B組首名 vs A組次名 小西灣運動場 19:00
2021-02-24 A組首名 vs B組次名 旺角大球場 19:00

港超聯
2021-02-27 冠忠南區 vs 傑志 小西灣運動場 19:00
2021-02-27 愉園 vs 東方龍獅 旺角大球場 19:00
2021-02-28 天水圍飛馬 vs 標準流浪 香港大球場 15:00
2021-02-28 晉峰 vs 理文 旺角大球場 19:00

延伸閱讀

【港超聯】前曼聯青年軍加盟愉園 查理史葛完成隔離新季亮相

前西甲兵巴爾拿加盟港超球隊傑志

［突發］黑山伊巴降臨港超

唔洗用安心出行嘅活動

無人有興趣未無人講

入嚟睇吓波 可能會有興趣呢

終於有得入場

哭撚咗

終於有得入番場睇波

多謝支持